星期六出定星期日出黎好

星期日出黎好似好難捱到第二日, d人未必可以又擺工擺課。好似上星期日咁。

如果星期六出, 星期六晚應該可以有多d人留到通宵, 人夠多先頂得住。

正評 星期六出
負評 星期日出

推